申請del post

一個幾個青頭仔唔會知道既野

開錯台，唔該del左佢

保護樓主
拉

拉

ML哥多謝你

你係我女人。

唔該連仔 以後唔反你

睇唔睇到比人屌緊

你唔好再用而家個BRA，我單手除唔到比人笑

Reject